作為男人剩係識講女真係好可悲

呢個世界明明有好多野可以講 但永遠有班人開口埋口都係女女女
呢種人真係好可悲 佢地既人生剩係活係對女性既慾望之下
見到稍為靚d既女人就撲埋去 完全冇哂男人既尊嚴

大家同唔同意

你係男定女

男絲

係 而家嘅人係咁膚淺

同意

醒下啦